由於預計第三方追蹤系統將消失，他們已加倍投資，以鞏固與農民、牧場主和生產者的直接關係。 分裂原子:將觀眾從庫存中分離出來釋放酒吧的力量Trevor Grigoruk, 2021年2月9日，Digiday 
 然而，百老匯劇院的座位都遠遠超過150個，製片人說，要想盈利，他們需要把通常有1,000至2,000個座位的座位完全填滿。 紐約的藝術將在充滿名人的快閃秀中被擊中手臂|Peter Marks | 2021年2月8日|華盛頓郵報 
 回到他作為NBC《今日秀》(Today)執行製片人的職業生涯，他徹底改革了CNN的早間節目。 CNN總裁傑夫·扎克預計在今年年底離開這個網絡 
 嬰兒食品生產商可能在他們的產品中添加了含有大量有毒重金屬的成分，比如維生素和礦物質混合物。 新報告發現流行的嬰兒食品中含有有毒的重金屬。 FDA未能警告消費者風險。 勞拉·萊利2021年2月4日|《華盛頓郵報》 
 她在Zoom上告訴了姐姐勞拉(Laura)這件事，向她的製片人拉傑·德賽(Raj Desai)提到了這件事，幾天後又在“薩拉·西爾弗曼播客”(The Sarah Silverman Podcast)上講述了這件事。 莎拉·西爾弗曼只是想把事情做對|傑夫·埃德斯| 2021年2月4日|華盛頓郵報 
 這是一場參議院的肥皂劇，主角不是別人，正是肥皂劇製片人。 美國大使館一直是待售的|威廉·奧康納| 2015年1月2日|每日野獸 
 作為《賭徒》的製片人，他讀了很多女性的女主角，最後選定了拉爾森。 布麗·拉爾森的好萊塢轉型|馬洛·斯特恩| 2014年12月29日|每日野獸 
 無論如何，一些有魄力的獨立製片人可能有足夠的素材製作真人秀試播集。 2014年最血腥的媒體政變Lloyd Grove | 2014年12月22日|DAILY BEAST 
 根據生產商的不同，香檳也可能非常甜，黃油味，或圓形，或礦物味。 香檳:你喝錯了|Kayleigh Kulp | 2014年12月20日|DAILY BEAST 
 這給主持人兼製片人Sarah Koenig帶來了很大的壓力，她在這一集的開頭就提到了這一點。 如果《連環殺手》沒有結局呢? |Alex Chancey，每日野獸視頻| 2014年12月18日|每日野獸 
 許多種植者不僅包裝自己的作物，還收購別人的作物，因此既是生產者又是購買者。 菸草; 它的歷史、品種、文化、生產和商業。 r·比林斯。 
 “效果”是由作者和製片人(霍爾曼·克拉克先生)精心設計的。 潘趣，或倫敦查裡瓦里，第158卷，1920年4月28日|各種各樣 
 醜八怪並不是一個成功的製作人——他只是無所事事，糊里糊塗，直到他成為一個真正的男人。 大衛·蘭納克，侏儒喬治·s·哈尼 
 他是做傢俱的，巴塞特小姐，是做古董的，而且做得不錯。 還有你見過的最溫柔的人。 《印第安納州紀事報》梅雷迪思·尼克爾森 
 與Ptah一樣，Ea也從一個工匠神發展成為最高意義上的崇高創造者，而不僅僅是農作物的生產者。 巴比倫神話和亞述|唐納德·a·麥肯齊